有冇人知呢隻係咩嚟

好撚大條

四腳蛇

可以生到咁巨？？？
剩係個身已經好似手掌咁長

最長我見過半截手臂咁長

四腳蛇(大)

咁呢隻有冇學名 想了解吓

大腳蛇

以前d人叫草籠

應該係石龍子

都唔靚嘅

捉左佢去養

好補架

壯陽

太大條好恐怖
剩係喺雪櫃救過一條bb 攞個樽裝起放生

應該係長尾南蜥，石龍子既一種